［長文］其實69冇留守嘅人，你冇對我哋唔住

你對唔住嘅係你自己同埋你住緊嘅香港。

所以唔洗講對唔住，只要下次6月12號再出嚟就得，咁你先有資格同我哋依班有留守嘅義士講對唔住。

我係一位有份留守嘅00後，最尾僥倖咁樣同幾位義士喺告士打道向後面成功走甩咗，冇俾啲狗捉到，但係走唔甩嗰百幾個義士就冇咁好彩，佢哋俾班狗前後包抄，全部走唔到。

當我之後睇返片望到啲好熟悉嘅臉孔，可能喺告士打道只有一面之緣嘅人，我個心好痛，我嘅眼淚都忍唔住流，我好想返去救你哋，但其他義士叫我唔好，因為我哋真係一班手無寸鐵嘅示威者，人又唔夠多，只有口罩，連武器都冇，我哋點樣同胡椒噴霧鬥？點樣同橡膠子彈鬥？點樣同警棍鬥？但即使鬥唔過，我相信所有義士都會繼續鬥落去！我哋唔係唔驚胡椒噴霧，眼睛同埋全身皮膚都好似俾火灼傷嘅感覺試問有邊個唔驚？但我哋更驚嘅係逃犯條例通過後，香港正式被中共接管，香港唔再係香港，隨便喺街屌柒共產黨都要捉上去受審，所以我哋先會不顧一切，唔理會唔會有法律責任，都選擇留守，而你呢？

今日由衝政總，到守龍和道，甚至去到告士打道，我見到嘅係由民陣好早開始叫人散水，令人數越嚟越少，啲狗開始衝入嚟，見人衝就噴胡椒噴霧，然後就用警棍打，再大大聲兇你叫你快啲走，即使我哋全部舉高曬雙手，示意和平，佢哋都係照噴照打，打一班手無寸鐵嘅示威者，甚至開槍，泯滅人性。

但過程中令人感動嘅係會有人嘗試組織大家係進抑或退，以及用一啲方法叫人返嚟，我見到嘅係原來香港仲有咁多人會咁團結，大家會幫手拉鐵馬，幫手拉住身邊嘅人共同進退，保護一個可能完全唔識嘅香港人，喺度我都好想多謝喺告士打道俾牛肉乾我食嗰位巴打同埋拎住一箱凍烏龍茶派嘅巴打，好多謝你哋。

但無奈嘅係我哋冇班狗咁有戰術部署，亦都冇一個可以清晰俾到明確指令我哋嘅領袖，最後俾班狗四面包圍，而今日嘅行動都以失敗告終，泛民就繼續拎遊行人數打飛機同埋割席，永續遊行叫人捐錢，而林鄭就理撚得你照推逃犯條例，太陽繼續由東邊升起，好似香港咩事都冇發生過咁，你想咁樣？你真係想咁樣？

當我喺龍和道拉緊鐵馬嗰陣見到有個外籍女仔幫緊手嘅時候，我喺度諗究竟依一刻其他香港人喺邊呀？連一個外籍女仔都嚟幫我哋香港人手，我哋香港人呢？你哋係咪依然相信過百萬人上街係可以改變到政府？

事實就已經證明咗和理非非根本係冇用，唔該你哋醒下啦！我知依家大部份人都未ready好，但其實有時根本就唔關ready好未事，而係有啲嘢你一定要做，你唔做就乜嘢都改變唔到，唔好再妄想靠和理非非可以改變任何嘢。

喺度我衷心多謝每一位今日有份留守，有份幫助身邊人嘅所有義士。

亦喺度同各位香港人講，希望大家6月12號可以再次一齊出嚟，做一啲真係可以改變到香港嘅嘢。

香港加油

如果可以，麻煩各位幫我儘量將篇文share出去，又或者呼籲更多人喺6月12號出嚟。

依個將會係我喺連登開嘅最後一個post
我以後都唔會再喺連登用依個ac開post
希望你哋認真睇完，唔係俾正皮咁簡單
而真係起身睇下我哋住緊嘅香港
一齊守護香港
呼籲更多嘅人喺6月12號出嚟
正如我所講已經唔關ready好未事
而係有啲嘢你一定要做
你唔做就乜嘢都改變唔到

我唔會話香港加油定點，因為剩係講係冇用，要做出嚟，我怕出事，更怕香港出事，所以我揀企出嚟，12號 真真正正背水一戰 香港人 我哋可以做到！

啱，巴打講得好啱

我由尋日兩點鐘由維園行到去政總，然後留守到俾狗清場，等到天光先返到屋企，到依一刻我都瞓唔着，對於成個凌晨發生嘅所有嘢我依然歷歷在目，如果你都係一個好愛香港嘅香港人，根本冇可能瞓得著

希望你哋真係可以喺6月12號出嚟之餘，再叫多啲人出嚟

文章劈頭第一句就係屌人老母咁就唔好話係一篇叫人留低嘅文章
與其寫啲垃圾文章就不如認認真真寫一篇文出嚟叫人哋做好乜嘢準備落場被捕裝備等等嘅嘢
有留底唔撚威㗎 只係畀其他落過場嘅見識到你哋完全冇準備冇概念

我邊有屌人老母？
準備落場被捕裝備等等出面已經大把post有
我亦都冇需要再補充
而且我冇話有留底會威啲
我只係話我有留守
同埋講下自己諗法
有留守總好過啲鍵盤戰士啦，係咪？

12號！！

準備落場被捕裝備等等出面已經大把post有
你話有咪有囉 尋晚就係最好嘅示範 繼續咁樣講呃自己LA
BYEBYE

你條友痴撚線⋯⋯

其實我都係㗎，我本身都冇諗住衝㗎
但對住依個咁暴力嘅政權，有啲嘢一定要做

其實我覺得依加全部人都係一盤散沙

黑警就有曬部署，每當我地停低既時候，佢地就已經組織緊新既攻勢，琴晚見到既就係示威者只可以等，見招拆招

根本示威者呢邊就就係缺乏左領袖，但根本有曬前車之鑑，仲有邊個敢帶頭

你畀一個認真嘅post我 我即刻自己收皮道歉
我寧願畀人打臉 好過再喺出面睇埋嗰啲乜嘢豉油wasabi 傻閪雞蛋

隔離仲問返2014年嘅問題嗰啲3m面具可唔可以擋催淚彈喎? 戇鳩仔話潛水面具得喎
你認真有呢啲相關概念嘅post?

明明出面一大堆呢啲咁嘅戇鳩傻西post， 真係有認真嘅裝備概念被捕須知嘅post?

真心求打臉

做領袖嗰啲已經坐緊監
其實係㗎
我哋依家真係一盤散沙，冇任何裝備、部署計劃
對比返啲黑警根本冇得打

打臉

釋義：
中國大陸網絡語言，指某人的主張被人有力地完全否定。

三毛已確認

笑死就係永遠都係要搵領袖 整計劃起大台

留守唔沖真係無撚用
明明咁多人都係得個行字
雨革都無咁垃圾

幾好呀就咁睇兩個字然後就唔撚使答任何嘢

推

其實我都係本身冇諗過沖

當時本身坐左係政總出面，見到入面啲人咁努力，但又唔夠人，所以個決定位都係係當時。心理上囉然都預左，帶曬口罩個啲咁，但係個決定唔係咁易做到。仲要諗埋之後其他人點睇你呢啲沖擊行為。所以真係唔易落呢啲決定。

你睇下今日，大部份人點評價琴晚班人

個個馬照跑舞照跳，其實台仔係ppt係講得冇錯，一班連罷市都做唔到既人，對政府既傷害根本少之又少

你哋金鐘食雞翼嘅又好難叫你咁認真嘅 我唔想大家受不必要嘅傷同埋因此而被捕啫係我唔啱嘅
應該繼續做多啲人唔準備就行出嚟咁先係上上之策

Sorry for 199999

利伸發夢

旺角街頭暴動同佔領一個有嚴密佈防既地方有可比性？

仲有48小時俾我哋重新準備

今日將港紙換曬美金 有冇得諗？

推
我依家返工每分每秒都想喊
我12號無論如何都會岀

有啲人2點鐘已經出左黎，企足全日
佢哋唔係唔想幫，係有啲人身體已經捱唔住，比黑警打都無力跑啦

真係好留戀金鐘夏愨道同龍和道
佔領就唔係話要企撚住個地方㗎可以有來有往有攻有防，喺嗰度拉鋸亦都有癱瘓嘅作用 咁前題要大家做好準備 最理想嘅情況下如果大家鬥飛嘢嘅話咁甚至乎好似可以似戇鳩樓主咁可以咩都冇嘅， 但係如果冇咁嘅意識冇咁嘅膽量就唔該準備好啲

BTW 暴動?U RLY?

如果一百萬人有一半同你一樣咁諗…

啱，依次輸咗唔緊要，我相信會激發到更多人出嚟，12號先至見真章

講緊立會
仲有初一冇計劃冇目標只係係警犬壓迫下反抗
唔係暴動係乜

希望所有義士安全

睇到喊咗

原來玉子 巴00後嚟

off topic屌你出文未

後悔尋日12點鐘走左
嗰陣見住阿婆被圍但冇人幫灰到走左

冇撚人開門+人哋重防喺個煲底度有撚用咩 呢五年來邊一次喺煲底？唔死傷慘重 包圍癱瘓最後都係講包左右兩邊 有好多地方揀咩

呢篇野有必要出到公海

其實衝黎無用
比你佔領到條路 有乜用
14年佔領埋旺角 太陽照常升起
777唔會理你

我由兩點鐘喺維園企到5點起步行，行到八點幾到政總，等到十二點後，無論我有幾攰，甚至連我啲朋友都走晒，我都依然頂硬上選擇留守，即使冇力衝都可以留低支援其他人，當你見到其他人都咁努力嘅同時，你絕對唔會想就咁放棄。

尤其當你又渴又餓，你見到有人派物資俾你，或者你已經攰到支持唔住嘅時候，有人扶你一把，你就會感覺到留底係值得，原來香港人真係會互相支持。

12號為自己為身邊人

不阻止不譴責不篤灰
留唔留低係自己選擇，冇話對唔對得住邊個
你冇可能叫所有人拋低顧慮去抗爭
你做到當然值得尊重，但人地唔做唔代表佢錯

弱智仔樓主搵唔到post?

屌我成朝d眼淚係咁想標出黎
好撚想爆喊

幫推, 感謝你地為HK既付出
萬事小心

問題係世上冇咁完美嘅嘢
no pain no gain呀

堅持行完，又要俾你屌，食屎啦

唔會再出文㗎啦
我嘅政治立場咁鮮明
我都唔知喺度講咁多政治嘢會為我帶嚟咩後果
我都有自己嘅負擔
但係我都要企出嚟講
或者以後我都未必會再用依個AC

唔緊要，只要你記得12號再出嚟就得

收皮啦 00後 想攞彩

反之我又可以話你地衝擊嘅人冇對和平群眾唔住，係對香港唔住？

人人有佢嘅方法去表達，點解我一定要跟你嘅方法呢？
麵包發酵要時間，唔係快餐式搓好粉就拎去焗嘛

00後真係

push

香港人最撚鍾意討論， 冇一個成功嘅抗爭係討論出嚟
呢個時候我哋應該做嘅係將連登出面有兩三個已經整理嘅被捕須知post濃縮， 然後再搵返我哋以前佔領中後期嘅文章去幫大家做好思想裝備概念上嘅準備
仲有48小時 只要可以廣傳 仲可以趕得切大 家準備起嚟㗎 仲有機會的\

Push

推到核爆

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
6549 9452

對唔住琴晚走左
睇Live睇到3點
12號會出返黎

加油 支持

唔緊要，記得12號出返嚟就得啦

你點諗冇所謂，我清晰已經表達咗我嘅意見，就係和理非非完全冇用，如果你今日係由維園遊行到留守，你一定會明，即使你唔係，我都希望你會明。

我係2014年都有份上前線

當然 今次都唔例外 (90後)

見而家好多人宣傳6/12要再出, 好多poster
出黎做咩先，有冇得specific啲？
出黎禁曬銀行啲錢？
好似琴日咁出黎遊行？如果係邊度行？？
定出黎留守政總呀？

我諗而家好多人都好似我咁 好想做啲野幫忙
但見到好散亂啲資訊 有冇真係一個leader出黎做個指揮 比啲清楚啲既指示究竟我要點做呀？？

勇武啦

立法會議程寫明，12號三讀會同一日進行！
咩係二讀三讀？
簡單啲
三讀通過＋777簽署＝法案立即生效
議程：

首讀二讀三讀解說：

我都冇屌過人⋯⋯

多謝

我明白每個人都有自己嘅顧慮同埋包袱
好難話真係要出嚟抗爭
我理解，尊重但唔認同
我都有自己顧慮同包袱
但我依然出嚟抗爭
我只係希望大家可以同我一樣拋低自己嘅包袱同埋顧慮行出嚟，我只係希望所有香港人都可以做到依樣嘢，真係做到嘅話尋晚會留守嘅人一定唔會得咁少人。

樓主打呢篇野不禁令我懷疑究竟你係咪搞緊分化
我覺得103萬人企出黎已經好難得 好多老人家 或者拖住仔女既 死都出黎同人迫
你一句 和理非非冇用 就抹煞曬所有琴日出黎遊行既人 既辛勞
唔好忘記 有好多人係有家室 they got alot to lose
我覺得你可以鼓勵大家出黎 但冇必要割席/踩其他人 始終大家有共同目標
利申：自己都係和平非暴力行 但絕對支持以上示威行動

咁你要del哂啲粗口先

Print 出嚟搞分化？ 好呀

絕對同意

對唔住，我12點前走咗，愧對咁多位義士
12號我一定唔會走！留到底

我當然唔係搞緊分化

事實上已經唔係我話和理非非冇用咁簡單，而係政府同你講和理非非係冇用，係政府抹煞過百萬人嘅功勞，佢依家擺到明話你知過百萬人上街都理撚得你，佢點都要通過依條條例。

我當然知道有啲人依然會用和理非非嘅手段，但我都希望佢哋可以喺12號可以出嚟，即使未必抗爭都可以幫手支援/救人。

12號見

真，咁樣分化好咩？打篇咁既野只會令人覺得喪氣。唔覺得主張和平既人睇完篇野會想轉胎做義士，唔出黎遊行比人屌，出又比人屌唔將行動升級

香港人難團結就係咁解

不如樓主你打篇野
整合下12 號有邊幾樣行動
比有心人士自行判斷去join邊樣聲援啦

出黎遊行又有錯？

你諗下你出黎焦土冇傳媒保你 你比人熔撚左啦
我只可以講唔同人有唔同抗爭方法 as long as佢地既目標係一致既話 你冇資格話人有錯

你唔洗考試咩

多謝樓主同一班義士既努力 本身尋晚睇到大家既付出覺得又心痛又自責 好嬲自己冇能力出黎衝擊 但睇到呢篇文之後釋懷左好多 6.12一定要出黎！唔好俾自己後悔 加油啊大家！

冇leader再好似尋日咁鬆散好易比黑警打散

我知你好想附和隻三毛，但你咁樣屈我分化真係好咩？

其實係，真係要有組織性嘅活動，而唔係泛民嘅遊行捐錢活動

而係政府同你講和理非非係冇用
政府都同大家講暴力冇用喎
我明白要抗爭係要行動升級企出黎
但直接講自己黎緊有咩行動,呼籲人出黎咪得
下下話人唔掂冇用,邊有人理你

已fact check。
［緊急提示］
🙏🏻真心唔該發岀去，好多人唔知三讀係同一日

恢復二讀辯論和三讀(若法案獲得二讀通過)，通常會在同一次立法會會議進行。

法案如通過首讀、二讀及三讀程序，便獲制定成為法例。除非法案訂明較後的生效日期，否則有關法例經行政長官簽署並在憲報刊登後便可生效。

#即係同一日
#6月12日
#神不知鬼不覺咁三讀過埋

真 好似assume咗冇衝嘅人就係對啲有衝嘅人唔住
唔係個個都可以冇顧慮 就算你話你有但都衝咗 咁係你嘅選擇 人哋唔衝都係人哋嘅選擇 邊有啱同錯 你咁樣講只會令唔想衝但想捍衛香港嘅人好灰心 鼓起勇氣行咗出嚟點知都係比人屌話唔夠
其實有份出嚟嘅人已經好值得欣賞 香港人加油

非常認同 我都覺得成個活動未成形 好難去團結到大家 我都好想幫到手

屌都係屌係屋企冇出過嚟嘅人啦 00後啲圍威喂心態真係
你繼續搞分化啦吓

其實都係，或者睇出面點樣搞啦，跟出面消息，總之大家下次行動都出嚟就得㗎啦

屌，你夠係屈緊我啦？
不過呢個時候咪撚曬時間係度屈黎屈去啦 諗下點樣組織12號既行動仲好

3點去到維園
跟住獨自起政總坐咗4個幾鐘
其間無事發生
所以11點幾就走咗

從你言談間感覺到我自己真係好垃圾
無你咁勇武
所以12號都係唔出黎做負累

你咪話我係3毛囉一個叫大家準備裝備概念嘅三毛
弱智仔學獨聯舉手沖都話好仆街啦你哋屌你老母累死大家

你地班仆街，個個行完就走撚晒，冇人留守，琴晚都唔知有冇一萬人係煲底，啲人警犬叫我地人少就開始圍我地，眼白白睇住啲人比人拉，又冇人幫，聽到有人話快啲上黎幫手，冇人理。好撚心up，睇住網上啲話「街啊」！你估衝唔洗負出代價？依家林鄭未驚過，仲繼續二讀，條惡法過左琴日犧牲個班人就被送中，邊個可以幫佢地？佢地都係為左守住香港，如果你地班香港仲諗住留係屋企等睇戲，你對唔對住香港人？唔該團結啲得唔得？唔想再睇到啲人白白咁犧牲。希望12號見到大家！一齊守住香港

仲衰撚過當年金鐘大枱嗰啲人 係人就指三毛

係度講返聲對唔住先，琴日我由2點行到11點個人真係好攰，頂唔住走先，返到屋企睇直播見到你地沖個下好後悔自己無夜d先出去保留體力

想問下11點後留守個百幾人真係比人拉哂？係直播見到個d

我哋受傷 可能只要幾日 幾星期就好返
但香港受傷 就永遠都唔會好返

每次一諗起琴日既畫面 淚水都忍唔到

香港人 求下你地覺醒

罷工罷學罷市612見

依家00後都咁識諗真係好感動

12號咪三讀

嗰百幾人冇俾差佬拉，但落哂名，再出嚟抗爭已經俾正常人有更多顧慮，仲可能會俾差佬秋後算帳，所以大家要出嚟，嗰百幾人先唔會白白犧牲，今次唔喺度唔緊要，只要記得下次一定要出嚟就得

我到依家都瞓唔著，嗰啲畫面仲喺我個腦海入面
唔知係咪所有義士都平安

揀親嘅日子都要番工 屌啲日子邊個定架

嗯，你鍾意
但第日自己或者識嘅人俾公安捉咗上中國審嗰陣就唔好喊啦

其實再分幾多後幾多後都已經再冇意思，依家只有想守護香港嘅香港人同埋打算放棄香港嘅人

多謝你 真心

咁都希望你下次會出嚟啦

假如真係發生
我實會喊到仆街
因為所謂勇武派都不外如是
同我無分別
一樣都係垃圾

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織。

14年下下高高雙手都係清
你地只係一時唔記得咗 人多嘅和平有意義但冇力 人少嘅和平係兩樣都冇

你一定係發夢夢都OK？
所有野都係夜晚發夢

好難過

11晚 請咁多位呼籲身邊嘅人出嚟 作出我地武力嘅抗爭

唔好意思 比我直入一下

歴史會見證住佢地有冇錯

香港宜家咪係咁嘅局面
所以成功嘅機會係零

推！

感謝幫推

多謝你幫推

冇問題

頭先放錯台 再放過

我係想集合大家既人數

平心而論，冇plan冇共識好難叫到多人留守

加油

會出

既然個幾十萬港豬
覺得自己係事件中係最有影響力
咁就好好利用叫佢哋捐錢請前鋒
圍城最好係厚肉又高大嘅南亞保標?
捐錢比泛民我不如請保標當日保護我
1000萬夠吸引任何人 唔知可行唔可行?
定我發緊港豬夢?
如可行快招募
同11號就好做嘢啦
12太遲

其實好多人想做多d野
係資訊唔流通
大台做事叫散水 不斷講預演包圍立法會 之後再包圍會唔會再出黎
好多巴打以為今日散水 12號先係End Game

我就7點入到政總坐到11點 入左政總基本上想落返橋底都難 只係放你走去金鐘站 由7點海富話衝到2315話衝立會都係無人
成班戰友先散 走左既好多都好心痛幫唔到手

師兄多謝你
不過好訓啦 養精蓄銳
到時見

5年前好記得七警果日 ，半龍人少龍和道清場

，你幾勇武都好，對住黑警，速龍只有比佢地捱打，你冇可能上前幫到手，果種冇力感真係好深刻，又驚上前比人扑埋一份，唔上前又唔甘心又自責，人少寧願輸，寧願退後，都唔好比人捉，少一個 就少一個 半夜唔會有人幫手

藍絲恐怖定佢地恐怖？ 我覺得佢地仲恐怖過藍絲
大家明明係同路人...... 高牆同雞蛋......

好

唔係11號咩？

係呀轉咗11號啦，所以唔好推我依個post，幫手推其他post

如果你真正做到拋低一切顧慮同包袱，你做到既就唔止係留守

有出 係立會留到一點 但有包袱後尾就同朋友走左
就係因為經歷過個個心理關口先更加想多謝你

No paid leave 都照出
最多咪炒 死唔去

多謝你

各位加油 記住換icon，講廣傳

放心 我地一定依舊到場！

民陣死全家

長期疾病理由我已經好難前線幫助各位
6月9已經靠意志勉強身體捱到自己體力既最後一刻先撤退

以宜家既身體狀況唔好彩就要入返廠吊多幾包鹽水
好對唔住你地，希望參與既各位可以出埋我果份既力

各位為香港好既人，辛苦你地
要加油

認同
真心好多謝樓主留守
但第一句就話冇留守係對唔住自己 對唔住香港
未免講得太盡 因為每一個付出都係值得支持同欣賞
你可以話和平行嗰堆對件事影響唔大
但身邊好多人真係一向政治冷感
到琴日肯放棄嘆冷氣 瞞住屋企去曬去逼 企出來發聲
就算做唔到不顧一切留守反抗
但佢地嘅參與加加埋埋先造就成過百萬人呢個數字
你可以話數字比起留守衝擊意義不大 作用不大
但佢地都係盡咗佢地嘅公民責任
都係用咗佢地嘅方法去守護香港
始終每個人有佢地嘅負擔同顧慮
學生可能怕影響前途 年輕父母可能有仔女要顧慮
冇留守 冇衝擊 絕對唔等於對唔住香港

講咗咁多唔係想責怪樓主 更加唔想呢啲時候搞分化
唔想分和平一堆 衝擊一堆 分邊堆付出多啲
真心 好多謝每個用身體去抗爭嘅香港人
唔講咁多廢話 最重要係 11號晚可以去嘅一齊去
去唔到嘅 都請唔好阻止唔好打擊身邊會去嘅人

放心，我哋會出埋你份力，守護香港

你有你嘅道理，總之11號同12號一齊嚟就得啦

到時見

收到

基本過欄技巧

樓主記住千萬要小心。

瞓下啦
休息下